台灣陸軍總司令陳廷寵退役後頻訪中國 堅持下月再出訪

陸軍總司令瘋中國 他退役後頻訪對岸

2016/12/30 08:51 3711

日前許歷農等32名退役將領前往中國參與紀念孫文活動，並在播放中國國歌時起立，引發爭議。國安局昨證實，下月5日至8日，中國舉辦「第五屆海峽兩岸將軍連緣文化節」，將有退役將領再赴中參加；退輔會副主委李文忠則說，陸軍前總司令陳廷寵將帶7名退役將領出席，退輔會已約束他們不要發表政治性敏感言論。《蘋果》報導，李文忠也透露，該活動雖由中國書法學社「連氏企業」主辦，實際上背後通常是國台辦或涉台單位。因此，以國安角度來看，未來可考慮延長退役軍人申請赴中管制期，特別機敏人士，甚至應終身管制。昨國安局以個資為由，拒公開其餘七名退將姓名。據了解，有幾位還在勸導，可能臨時不去，不過陳廷寵「參訪意願堅定」。（即時新聞中心／綜合報導）

又唱中國國歌

明明係敵人，殺過自己同袍，點解仲可以咁開心去參加活動？

國軍共軍都是中國軍隊

到佢百年歸老點面對蔣生

睇個頭都知係金槍人 d fd

退休都要食飯嫁

同販毒一樣不過佢可能係販賣文件姐

原來祖籍江蘇
又係炎黃子孫